有冇人靠牛熊輪期指賺到大錢？

玩牛熊輸左9萬
點解會咁 .....
連登有冇成功例子 ... ?

lm 學嘢

係就無人返工啦弱智

靠牛熊做百萬富翁
利申: 本身有幾千萬

冇關係
我都照有返工

沒事兒

咁咪嘔突囉

咁有錢

你唔搏下點知唔得？

咁你去搏啦

上來問乜柒？

問下唔得既

答左你

你又唔信

再睇下其他巴打點睇

Ok

我轉個account再答你

輸多

牛熊發達真係好撚易
一日100%都得
All in啦

27000點買牛，
依家3萬變10萬

輸嬴從來都唔關件產品事, 係操作

自己諗下

有幾多個可以SH架

我都未得住

你買咩輸9萬

咪講左

因為我地係散戶
注定比大戶食
遠離牛熊啦

問你幾條問題
睇你答唔答到

有冇一個valid過到backtest既策略
有冇定點樣止蝕
有冇定點樣止賺
知唔知自己risk and reward幾多

即係吹水，問你買咩都講唔出

繼續玩就會有
輸撚到IFC jump收陰司紙大錢